<resources>

    <string name="app_name">M W P</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="r1.0">-----1.0-----
        \n
        \n
        \n1. Добавлена регистрация по Google аккаунту перед входом в приложение
        \n
        \n2. Добавлено 4 вкладки навигации(Турнир, Рейтинг, Статистика, Инфа).
        \n
        \n3. Вкладка Турнир:
        \n   1) Пати-турик - турнир, где игроки играют в привычную доту в составе 5 на 5 или чуть изменённой.
        \n   2) Соло-турик - туринир, где игроки играют в режите solo mid и двигаются по турнирной сетке.
        \n   3) Новостной блок - блок в центре, который отображает какую-то актуальную информацию.
        \n   4) История туриков - отдельный экран, в котором можно посмотреть статистику всех прошлых турниров.
        \n   5) Главное меню - выдвигающееся меню, в котором можно выбрать игру по которой проводятся турниры, посмотреть историю версий или перейти на нужную соц-сеть.
        \n
        \n4. Вкладка Рейтинг:
        \n   1) Таблица игроков - таблица, в которой видны все игроки с турниров по возрастанию рейтинга.
        \n   2) Определённый игрок - отдельный экран, в котором собрана более подробная статистика про каждого участника.
        \n   3) Есть фильтр между Соло-туриками и Пати-туриками.
        \n   4) Если Винрейт игрока выше 50 процентов, то он зелёный, а если ниже то красный. Также рейтинг ниже 40 процентов не отображается.
        \n
        \n5. Вкладка Статистика:
        \n   1) Таблицы персонажей - две таблицы, где показан топ десять персонажей по пику(частоте выбора героя) и винрейту(проценту побед героя).
        \n   2) Есть фильтр между Соло-туриками и Пати-туриками.
        \n
        \n6. Вкладка Инфа:
        \n   1) Итоги - различная информация про общие итоги турниров.
        \n   2) Рекорды - отдельный экран, в котором можно посмотреть на различные выдающиеся достижения игроков на турнирах.
        \n   3) Правила - отдельный экран, в котором можно посмотреть на полную сводку правил для турниров, чтобы не было вопросов и спорных ситуаций.
        \n
    </string>

    <string name="statistic">Проведено турниров:
        \n
        \nЗаписано стримов:
        \n
        \nВыложено видео:
        \n
        \nУчаствующие игроки:
        \n
        \nОбыграно денег:
        \n
    </string>

    <string name="YouTube">YouTube - MiksxrVideos</string>
    <string name="Twitch">Twitch - MiksxrStream</string>
    <string name="Discord">Discord - MiksxrGayms</string>
    <string name="Telegram">Telegram - MiksxrChat</string>

</resources>